自從最近去左第一次耶穌教會之後就唔想打丁

上星期去左第一次教會之後，學聖經，唱詩歌， 禱告。
我係咪已經被魔方控制左？

唔係，連登仔話戒丁係對身體好，所以耶教係導人向善嘅宗教

好事黎，上帝好快會整個夏娃比你屌

自從冇去教會之後就冇打過丁

利申：真人真事

你都係？我係JW，有耶和華見證人帶，去左兩次，黎緊星期五又俾佢叫去會展，話咩一年一度大會